[夜蒲]分享一下你去蒲嘅趣事同經歷

小弟依加係個平民學生
當反工反學反到心累果震
小弟都會落club放鬆下

係香港落club 果支酒就係GPS
一有枱開酒 啲女人個心口就好似有定位咁 狗衝過去

叫我地依啲平民點夠你地玩

落去睇下d四腳動物求偶係幾搞笑既

有啲柒嘅都可以打車輪 成頸咖喱雞 公平咩

覺得睇住人唔啱拍子咁尻跳好搞笑
然後出到嚟同人講我跳左成晚舞

其實好多都吾識跳 都係尻Chok 只不過係chok得好睇同chok得柒

好多變態叔叔